香港網民已成笑話，講好咗抵制紅底youtuber eminleo都以失敗告終

頭兩日like同dislike都叫一半半，點知第三日開始反cup

去到今日呢集like已經大比數拋離dislike
點解會咁？連登仔唔係好撚抗拒呢條政協kol100既咩？史上最黃既連登仔仲唔快啲打網戰，叫埋自己班fd去dislike佢條片

利申：控制唔到自己隻手like咗，對唔住我係辣殺

唔撚得閒，views數都唔想俾，don't make stupid people famous

睇嘅人愈來愈少

唔睇咪得 邊有咁好人幫佢撳dislike

又邊撚個嚟

唔好幫佢賺view數

00後😂😂

政協

畀dislike = 畀click 同 engage紅底KOL

唔cls至係最大懲罰，使撚特登禁入去幫佢加view數？

唔撚click入去啦

樓主思路on99，dislike 個d冇睇咪少左，少左人睇咪抵制緊

樓主曲線想人幫佢點擊

on9
佢一蒲頭我直程unsub埋
睇都冇睇梗係少人dislike啦

Content is the king

呢條片講嘅Insight真係好L高質

香港有冇其他youtuber有講呢啲？ 求推介

有，好多年前既eminleo

連登仔唔理啦，政協紅底即刻dislike

WHO?

唔識呀

連登仔話eminleo係深黃

Like多過dislike好正常
因為連入都唔會入

啲like我有份